有邊套動畫你會因為會員所以唔睇

畀少少例子：

黎明卿=破壞之王

上條當麻=巴塞隆拿

木之本櫻=龍珠+高齡人士

言峰琦禮=羅馬天主教會

桐谷直葉=桐谷直葉

短髮控=所有女人

大家重有無例子

伊莉雅絲菲爾（肥)=fate illya

不要屈

遠阪凜=All fate

比台主搞到唔想開家計事睇

因為台主我重玩咗fsn凛線一十八次

明眼人=少女與戰車推手

樓主真係好有創意牙

好多人因為你認識依套神作

美遊=美遊

Ching咪屈=.=

美遊巴有冇買到beast美遊

佢用晒啲錢課金啦

on9先會...

因為短鳩 所以睇刀劍

阿雪有冇課金

佢作為刀劍低端黑 只會引更多人欣賞刀劍

一開頭買石ac之外無貨過

可吾可以add我
091774194